[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (22) 麻煩pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

2021年1月3號 會停播
日本過年

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

新post lm
向皮克說fuck you bitch

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係135話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

向皮克說fuck

推到2021

真係2021前推爆

有幾難

"我覺得又未必 睇pv/poster
睇得出mappa有心唔比人知4年後其實係 所以都似會搞到出場

btw我個人最期待真係唔係
係一段又一段既"

後 mikasa armin個段 同埋同埋我真係超期待"--- po5 #210

仲有539呢

我真係超期待

個重點唔係唔反抗 係冇得反抗
就算係(講緊)都會係後唔再

bin到2021

第一段其實係咪已經唔洗打碼

咁又唔得 好多人蘑菇架

第一段播咗啦

吊下動畫黨引先

結果艾倫把聲冇肺勞

唔係wor 隨住時間bin 慢慢播咗就放返出黎
比動畫黨同我地同步bin幾好咁

新年快樂

進巨post 新年快樂

lm

睇咗 Final season 1-4 集先開 po5 #210

希望劇透黨新一年生生性性

新年快樂
祝2021冇劇透撚

上面咁齊Pieck d相
一睇就知係華田

希望#539係巨人動畫post最後一個劇透

持續更新

我頭先先中完

冇可能

想打個飛機

2021
戒丁day0

係時候點名搵偽毒

你咪係

新 ! 年 ! 快 ! 樂 !
新 ! 一 ! 年 !

又要打J

最尾嗰張真係世界級

生性啦2021 唔好再劇透

你咁搞法班動畫黨點快樂

遲左添，新年快樂希望嚟緊見少啲劇透大家睇得開開心心

me真毒

新一年留名
各位新年快樂

2021 繼續同巨人PO各位一齊被創哥撚繼續Bin C

新年中頭彩

呢緊一年會好運的

新年快樂希望唔好再有劇透撚

唔好再中劇透

要睇團長巴做化

好簡單 我既訴求就係睇巨人 冇其他

新年冇巨人睇

點等啊而家先星期五

後生咗咁多
個屎忽

新年快樂
繼續749

褲下面會唔會有碌棍

又冇巨人又要返工=地獄

其實你係咪女會員

癡根巴原來係gay佬

有波㗎喎

邊得嚟咁多絲打

兵長mikasa cp依然係賣飛佛

唔好太多幻想

全面進場

新年新po留名

邊個話有波就一定無棍

識貨
IXION SAGA既瑪麗安姐姐

假㗎啲奶

艾利先係王道

新年快樂啊！！

呢幾集開始大把啦上Twitter 揾#ererei

原來首op最後唔係唱緊monster

佢隊草唱

新年快樂
新一年希望日日有巨人睇
同劇透黨退散

過咗下一集一定仲多

我睇好呢對cp㗎

好心酸⋯⋯萊貝呢對cp都好有潛力㗎

祝大家新年快樂 特別係冷門CP黨

團長巴咪劇透黨

冷門cp黨在此

利笠 Mikenana

唔知點解就係覺得利笠好正

利笠已經唔冷 年年有同人誌（最出名嘅應該係Twitter @ebgr)
Mikenana冷到

有冇利吉黨

有撚狗黨主席

兩個都一早死咗，冇計

你講完我醒起呢個

第一張圖喺邊度㗎

巴打

第4季第3集萊納吞槍之前

團長

雖然Mikenana冇乜本不過成日都會係幹部組其他CP本入面客串

Mappa15倫好正

呢幾日由第一季追到第三季既一半
都幾好睇

但第一季艾倫個選擇如果係變身同女巨人打
係咪一定可以贏到佢
最多比佢召其他巨人走甩 但利維班唔使死

而且利維咁勁 啲巨人其實冇個單對單可以贏到佢
如果同佢同級既舅父一齊入調查兵團咪冇對手

其實係 馬萊最預計唔到應該係Levi 存在
唔係就一早攞走艾倫 全劇終

我覺得可以贏到，兵長＋艾倫巨人＋里雄，同埋前面遠少少其實仲有其他調查兵團嘅老兵，麥克嗰啲，女巨人無可能應付到

最衰艾撚
搞到蝴蝶效應

但聽返個歌入面個音同佢講果個音都唔同

其實佢有講 佢自己都唔知唱緊咩

要有建築物先得
空地既話兵長都唔係無敵

但今次首野洗哂啲人腦

最難得嘅係把細路聲都係主音扮㗎

下點扮

原來果條長毛係艾倫
唔怪得一直唔知佢係咩人
即刻要番睇晒四集佢講過啲乜

真㗎 睇佢live片

其實把聲真係聽唔出咩
仲有第3集臨尾個shot

真係會有人聽唔出架一早話左

求link

我有動畫黨friend真係聽唔出
到萊納開估嗰下先知

佢把聲應該係最易認嗰堆

睇完 更加覺得佢要隊草先唱到

艾撚個時真係好廢

做得創哥親生仔

把聲咁獨特都聽唔出

我覺得未必
初期艾倫未升lv真係好廢 嗰時佢仲未醒覺可以用格鬥術黎打
打下on9巨人就夠做 打由細訓練到大既亞妮真係未必夠做

不過唔夠打還唔夠打 levi班有可能唔洗死就真既

如果有先設條件，例如你話 猿巨係勁遠遠開始打，咁一定佢贏

兵長唔係無敵但係戰力係頂點

我睇親都冇帶耳機
身邊都比較嘈

所有人把聲我都唔認得

阿卡曼仲要兩個

大把

youtube見到有個comment 幫OP 加歌詞
あ〜リヴァイと焼肉だ〜
あ〜リヴァイと焼肉だ〜
あ〜リヴァイと焼肉だ〜
やっすい安い焼肉だ〜

午安各位

講埋d咩要繼續向前都似係佢

前面都好哋哋 係艾倫講嘢迫到佢發癲

少睇動畫嘅真係未必留意到把聲

新一年上帝可唔可以創造一個無劇透既巨人post？

個難道同創造烏托邦一樣難

把聲沙咗少少咋喎

米燈拉

咩啊有人話開多個漫畫上帝動畫po架咁就可以杜絕所有劇透
都唔知呢個世界上有幾多魔鬼

要劇透既始終會入黎劇透

你再講又劇透㗎啦

邊個諗架成班天真嬌

有巨人爆左你道牆
係隔離島起過個咪冇事囉

盜版聲 完全聽唔到佢唱乜

一日都唔夠又推咗咁多頁

btw漫畫完咗未 想買box set

呢幾日算推得慢喇
平時已經又一個post

漫畫淨返四集左右

應該冇139啦

講真我自己買到最新進度
有啲後悔買咗中文版

遲啲入多套日文原汁原味

暫時買咗幾錢？

唔好去信和買就係
冇記錯50定60蚊本

30幾蚊一本
買到第31冊
好耐之前已經開始逐期追

早幾年動漫節一set買 1-25期 好似五百幾六百蚊

香港有冇得買英文版漫畫？

睇完第3季
唔明點解尤米爾會跟萊納返去送死
佢應該好憎馬箂先係
就算唔係 點解會跟返去
明明佢只係在乎女王
留係調查兵團學艾倫咁/將巨人繼承比調查兵團 冇針咪比艾倫
點會交返巨人比馬箂 幫佢地打調查兵團(希斯特莉亞)

佢既命運最後都係一樣
返入城牆入面 都係比皇政班人捉去比其他人繼承

同時佢係唯一 一個明白當時既萊納一班人
如果唔係 萊納應該都係直接搵新戰士繼承

艾倫被人捉咗之後 個個104期係鎧巨上面開同學會
貝爾托特被人講到忍唔住
成個人大爆發 講咩：邊個會想殺人？
希望有人嚟救佢地
之後有個shot係影緊Ymir好同情佢地
所以自願跟佢地翻去馬萊

同埋佢喺第二季季尾見識到艾倫嘅能力 所以放心將女王留喺島

尤彌爾係明萊納佢地嘅世界，甚至睇度前任記憶嘅（唔肯定），佢都有講話食咗佢地朋友先可以有多條命體驗番自己嘅生活，所以咪還番比佢地

有關OP
原來個樂團係咁既背景
La-La-La-La-La vida sola viviras

[慎] 9:33後有少量劇透(?)

好撚洗腦好撚正

我一個鐘前放左係上面

我聽佢係咁講野就醒起

終於追到晒動畫，長毛艾倫

第四季第一集 有條友好似甴維尼

艾撚同萊納越老越型，夠佬味

Who

呢個
個人覺得少少神似

今日推po咁慢 個個去晒玩

睇緊叱吒

成班偽毒

代表冇人劇透，係好事

呢幕真係令我好同情托特（唔叫佢托柒啦）

睇到第2集 想問上季點解剩係用3隻巨人打 唔用高科技武器打

你講幾時？光復maria之牆？

係

嗰次係4隻 有車力
anyway 因為最主要目的唔係要攻佔帕島 係要帶艾倫走

其實用空軍炸哂成個島咪唔使煩

佢地唔知有不戰之約
一陣始祖發癲上黎馬萊不保

法仔小天使

不戰之約邊度講過 可能miss左 想睇番

冇記錯係第3季王政篇

我搵下 thx

女王老豆既回憶

法仔no.1

新入坑 想問ching們有冇高清link睇 由第一季開始

佢哋唔係知有不戰之約嘅咩？萊納佢哋入去嗰陣，好似有講過戴巴家族有比情報佢哋

netflix有 建議睇哂先入黎一齊討論

感覺eren好似變左第個人 好成熟又有啲可怕 以前果種衝動性格又無埋

你睇返馬萊高層會議啦
佢哋知道空投炸彈嘅時代就快嚟
但係嗰陣科技重未掂

今個星期會唔會有巨人？
好多動漫都停播

我係邊個post見過你

全部都停播一星期

再唔係追漫畫

珍

始終人係要成長嘅，艾倫又唔係jump嗰款男主角

型到癲 btw題外話有無人儲開巨人figure

艾倫第4季之後既劇情同前幾季比根本係變左第2個人咁滯

其實佢第三季尾已經變左，加上4年嘅時間，梗係變得好快

Reactor: 我突然發現第四季開播咁耐仲未聽過一次艾倫yell

動漫

好想食

美食番

仲未睇，之前睇慣咗粵配
黎到最後一季無咗

你會愛上艾倫既配音 信我

肉醬

今個禮拜冇巨人睇好空虛
但諗起下個禮拜動畫漫畫雙開就

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

今個禮拜停？

肉醬多士

唔係士多啤梨果jam黎咩？

講咗好耐啦
今個禮拜所有動畫都停，日本新年

劇透師

冇事發生

一陣又劇透 之後講句唔小心

都係block左先最多開黎睇

仲清楚過cyberpunk

咁睇唔開？

睇到第三季
艾倫老豆令艾倫變巨人
之後比佢食咗哩件事個時間點係幾時
定之後會講？

睇到第幾集

第7 肯尼想令佢哋兩個變巨人對打

之後會講

你重睇第一季就會知

睇多幾集

你收皮啦

冇事既

其實第一季我已經有哩個疑問
從佢地對話知係老母死之後
但佢地從瑪利亞到羅塞之牆應該係同三笠佢地一齊

你又想食？

想 未食過

失望你咁問得仲以為係啲變態嘢

你級數太高

真係冇咩？
cctvb又cut動畫時段？

Final season都唔係cctvb

見你班配音 咁黃
仲點會接埋d 反抗動畫

點解電腦版netfilx得頭兩集?

因為佢地慢人唔知一星期定二星期一集

有冇邊啲有Hot Toys級數嘅巨人figure?

但IOS版有喎

唔知啦咁

5000HKD

有錢買都無位擺

睇黃Viu 啦

都係好似爭啲咁，還原度唔係好夠

heatoys淨係依隻都俾人屌死咗啦

Sor我求其上網搵張相

Historia

做咩po小妹出來

我都想知

想問而家做到邊
去到激位未
利申睇過漫畫

艾撚萊納相認

你會唔會同萊納結婚

萊納同艾撚 結婚

睇返光頭教官回憶嗰集

依家覺得你同萊納都幾登對

褸屌裙
綑綁play

發現呢期新h漫魔掌已經伸去法仔度

屎眼被開發是成為男人既必經階段

12歲仲早過當年艾倫初見兵長

咁會唔會有人比h漫bl漫劇透

未出第4季大把艾倫單眼佬同人啦

單眼佬？

依家個look

日本仔啲卡通好興咩6歲開始殺人
例如某套紅左好耐都未完既漫畫
12差唔多啦

好大機會

都係艾利黎 不過加入咗法仔

有乜可能

艾倫依家個look啊

冇野係冇可能
最近發現jean boy同艾倫都幾襯

佢哋其實係歡喜冤家嗰種

啱啱睇到

聽日有無動畫？
定係停播

停

見到啲鬼佬睇巨人動畫被surprise既reaction
嗰種被震憾既體驗 漫畫撚表示很葡萄

法仔好可愛但呢對唔得

tmr有第5集？

聽日冇巨人睇
麻煩各位師兄睇第一頁

睇漫畫

搵到《革命之夜》呢首好歌，好聽到爆，點解劇組唔拎佢來做王政篇嘅op呀

歡迎加入漫畫黨

漫畫好似話呢期開始唔會再有leak
9號先有正版睇下個禮拜動畫漫畫雙開

煸動

可能太多op旋律差唔多 所以搵咗首唔同啲嘅歌

咩詞語

唔覺，呢首歌嘅旋律同其他LH歌有明顯唔同

好豐富

買歌支持

希望LH可以出埋最後一份巨人album啦

正呀

想買單行本支持

我都有衝動買單行本 但運費好金

買繁體版

信和有 不過睇價錢岩唔岩

係啊 日文我又睇唔明

日文都係要嚟留念
打算如果出boxset中日都會買

我已經打消咗買既念頭
運費應該貴過本體

去得返日本嗰陣直接去托一set返嚟
應該會平過上網買

想要中文版 有諗過去台灣嗰時自己托
台灣感覺冇咁多手信要托

香港買？
雖然貴幾蚊至十蚊一本

我人係外國

屌你咪撚買啊 屋企冇位比你買雜物鋪塵啊

哦 咁我唯有買一堆兵長figure

記得準時

有冇得租
屋企冇位擺

我得閒過去睇吓

唔係之後會講？

未睇答唔到你

香港冇租啦

台灣、日本仲有，香港反而冇

動畫黨問嘢之前睇咗呢條片先

之前係九展hmv見到有bd第一二季買 好後悔冇買

日文?

日語中字 不過冇啦hmv都執哂

以前見唔少㗎
不過應該都係因為租貴先摺曬掛

冇囉 台灣 or 代購

好似已經post過兩次

今日nhk會一次過播返晒1-4集

我想問下原本嗰個時段攞咗嚟播咩？

唱歌

動畫黨想問點解新一集漫畫post會負評多過正評
好驚會爛尾

樓豬問題

你講哭撚君開個個?

橙頭神經刀個個

多人鍾意自然多人反
唔洗驚

創哥玩d咩發夢結局
我就眾籌飛去斬佢老母

我都想問，成34個負評

佢係咪比動畫黨負評

夠鐘，11點

邊個post135話果個得9個負皮咋喎

哭泣君－136話

因為漫畫未出佢就開post

等左成個禮拜

上集最尾好似話殘疾人士係阿撚
好想知阿撚點樣黎

仲有兩分鐘

因為未有136佢就開所以俾人負皮

La-La-La-La.

開始啦開始啦

真係阿撚

呢個又邊個黎
近幾集好多新人完全記唔到邊個打邊個

巴打好入戲

點解得阿撚一個入左黎既
其他人呢

搵人阻止佢
佢痴Q左

數字巴...
今日冇動畫睇...你記唔記得...

睇緊啦喎
而家又講返阿撚

下個禮拜再扮啦
今個禮拜冇動畫...穿煲啦

等viutv

啊 又要等一個禮拜喇

呢20分鐘時間過得好快

呢個星期時間過得好慢

Vr車巨

重有咁多野未講，好懷疑 part 2講唔講得哂

數字巴...我們不是士兵吧...

我們可是戰士啊..

最後

好空虛
就快人格分裂

又要等一個禮拜

真

20分鐘過得勁快

巨人PO正式L5

出現了

cls

冇人知咩係L5

條頸痕唔痕？

度度都L5冇清泉

哇屌 你隔離post套野 恐怖片?

果個葉卡阿伯係咪艾倫阿爺？

寒蟬 係熱血友情番

Yes

睇過就知我點解我咁講
襯依個禮拜冇巨人，快啲去睇吓寒蟬原版兩季啦
之後再一齊睇新版一齊討論

我去隔離睇咒術邊個會死

你呢張係同人圖嚟 寒蟬其實係熱血友情冒險番

睇吓寒蟬啦保證唔會後悔睇

好危呀 你班友

冇gym做冇巨人睇下梨花過關都幾好

睇吓幾可愛
不過依個係新版/續篇嚟
記住睇咗原版兩季先再睇新版

原來咁個星期都有啊，MISS直播請問有冇生肉LINK?

今個星期冇

等我都入去負個評先

一開波就扑撚死人

冇錯
我都係反巨人

佢係有恐怖成份不過睇落去你就會明點解佢有個朵叫 同人3大奇蹟
一定唔會後悔睇，唔水你

Btw記住睇原版先喎，2006年版
之後有咩問題可以入寒蟬post問，廢事騎劫依度

兩公婆軍事演習姐
加埋個青頭人

睇到有小小胃痛 聽日先算

盡量唔好深夜睇啦

明明同期繼承九大嘅Zeke同萊納都變老咗唔少，皮克外表仲係咁青春

口臭

我記憶中好似有條女笑得好恐怖

你睇咗未？未但又得閒嘅話就快啲睇啦
襯今個禮拜冇巨人推多啲人入坑

之前睇到棉流篇 頂唔順 好撚恐怖
不過有時間會睇晒佢

未到戲肉

你仲係好前期咋有時間就睇翻啦
睇哂兩季一定唔會後悔睇

依個就算啦

係咪有條女叫禮奈
唔記得第一篇定第二篇有一集狂笑
自此出現心理陰影

同埋套野啲蟬叫聲真係令人好心寒

係咪青頭果個

趁呢個星期冇巨人睇
由頭睇過

建議玩vn

咁撚快頂唔順

中原麻衣平時啲笑聲都好撚寒

好撚長
睇左動畫先啦

推梯

好呀
Btw巴打如果有咩再想講嘅話，過去寒蟬post講好啲
始終依度巨人post費事騎劫

熄燈睇

係
橙色頭嗰個

vn無咁恐怖

巨人post正式被騎劫

搵人Po返gay圖啦
班人係度騎劫我地po

今個星期無?

成班變態佬係度騎劫

有

索佢個腦啲味

Sor

Po gay圖的話
咁都係繼續騎劫啦

你明就好啦

好啊

好辛苦啊動畫又冇漫畫又未出，連都冇動力

過嚟睇睇數字巴分裂

真係有人比佢fake到好好笑

有人癲到開po 唱my war

對腳點解唔掂地

條友on9㗎嘛 由佢啦
一早block咗 唔係你地講都唔知有136post

矮

有睇寒蟬，不過漫畫 睇到棉流篇停左
明明好多作品都係動畫黨但呢套睇動畫驚會頂唔順

好掛住艾撚

喂 你睇住你後頸

你都叫下個星期就見到
我老公都唔知幾時先出現

講其他動漫既死番出去ok?

有冇咁驚啊

由佢地啦 講下寒蟬好過又BL轟炸

華田巴你死返出去

今年有㗎喇

漫畫其實畫得仲恐怖喎
Btw棉流篇仲係好前期咋快啲睇埋佢啦

唔得唔得
我地要講返巨人
黎多張gay plz

人地叫你死返出去

Sorry

都唔知佢開乜鳩post
又唔係1001又未出136
仲要係block list撚

見度張勁正嘅艾倫兵長圖，不過劇透

4重

想問第一至第三季netflix有無得睇？
之前唔個知邊度見到有清話netflix有得睇但我搵唔到

Netflix得第四季

如果睇度會好大鑊......你㩒入個作者度，第一個最top po 就係，睇住生日圖先

聽講香港netflix有
我英國得第1季仲要英文字幕

哇艾撚碌鳩放係咩位

漫畫冇聲冇音樂可以縮細慢慢揭冇咁易嚇9 me

張preview

試過比佢嚇到掉左落地

香港netflix淨係得第四季唔想上網搵低清link嚟重溫

煲緊有栖 煲完咗應該會追返

係佢應該係既位置

我係櫻花睇

要顧及到唔劇透之餘有野大家睇

呢張都好正

巴打過隔離post講啦
費事騎劫比人屌

好溫暖咁
天氣咁凍好羨慕

啱啊啱啊，呢張都好靚，不過都係大大大劇透嗰張最靚，仲上埋色吊住嗰張

有栖垃圾 吹大咗
但係睇完先發現有町田啟太

好似享受緊一次過含兩碌既快樂咁

save咗 遲d先post出黎
我都好多劇透圖收埋咗

有冇唔係BL嘅可以po吓

冇
一係得levi個人圖

其實張劇透圖唔係BL

Po吓女得唔得

首OP喺Spotify上咗一個月都冇
好癲

有冇扶他mikasa舉屌艾倫

唔係BL喇，自行想像

同感，好睇但遠遠未到神
劇集魔改但改得幾好，人設make sense啲，但漫畫啲心理描寫足啲

就奇

我冇sheshe既傾向

我睇晒喇有栖，冇巨人嚟sip時間幾好，原來係漫畫改，都叫拍得靚...
係啲遊戲唔夠複雜，成日估中冇被撚嘅感覺

如果兵長出現...

第一時間叫艾撚沖涼+叫吉克食屎

真 結局勁易估
好失望

做多咗喇今次

唔一定要sheshe普通男女都得
只要唔係BL就得

Mikasa lah

吉克呢張都唔錯

依個有畫皮克
畫得正啲

想嘔

好啦好啦 見你咁慘

皮克

啲腹肌去哂邊

低清到

冇乜心機去搵原圖
有興趣先有動力

啱你睇

mikasa其實係想襯機報復亞妮當初打艾倫

又男又女囉咁萊納上啦

又有新靈感

Wow

不過我都係要尤彌爾娶女王嘅圖

不了

正啊more

你條變態又諗到啲咩呀

屌呢張
連波可都出埋

屌 好核突

算啦睇番艾撚

真係接受唔到

型

洗腦成功

啲靚女比人改造到車巨咁既樣然後追住你條撚黎含

都係走先要洗眼

我老公最可愛

竟然

話說創哥有畫過萊納屎眼，佢果然好愛萊納

有冇圖睇

咪男女囉

好多要求

仆街睇到拉拿幅圖今晚未必瞓得着了

圖？

咪post單人囉
咁多要求

想摸落去

摩牙

喂 你唔係企我地呢面架咩

你果然係變態 連車巨都J得落

我只係一個製造紛爭既人

咁你返去撚萊納巴啦

我分唔到呢張係畫定真人

原來萊納咁短

個樣

你地對嗰張圖咁大反應實被屎眼巴攞嚟撚

萊納碌野唔係幾掂喎

你要幻想下
你識到一個好靚既女朋友
有日佢係你面前比黑衣人捉走
返到屋企既時候佢變成車巨咁既樣
然後衝過黎想含你條撚
問你仲愛唔愛佢
係咪好絕望
果個感覺好正

#582係咪bam得

Ban

睇到第二句已經唔洗睇落去 那有女 幻想唔到

咪撚緊

創哥係鼓勵創作啫

又係迷妮黨

見到條頸對上縮撚咗

每日都會貼下

其實萊納係咪創哥現實條仔

射完先發現

乜今日冇動畫做都咁熱鬧

咁車巨咁既樣既女要唔要

數字巴睇咗生肉啦
樓上仲有人跟住一齊唱op

條世界線已經開始扭曲緊
走緊去bad end

比番啲有用嘅圖比大家囉

呢張最正

數字巴自私睇生肉都唔叫埋

唔吹水點捱多一個禮拜

係囉 又唔share條link黎

對邊面來講係bad先？

艾撚條腰彎到咁183

鬼妹屎忽

夠啦你

我一開始追動畫都以為阿妮對艾撚有feel

全部人
精神污染而死

姐係萊納呢幾年高得最少

全世界最壞的孩子

企直應該同萊納一樣

光頭仔同jean仲有艾倫高咗好多wo

粒lin

185 係邊個

今個post多圖

咪上咁多e hentai啦死變態佬

咪玩我啦

佢隻手係咪係裙底托著佢閪

cls
#wail#

咁又難怪 佢一出場就17歲，差唔多停止發育啦

唔會有漏網之魚

食緊波餅姐

呢句台詞由女王講出口真係好正

食屎啦你 逼me熄自動顯示圖片

你地班人大驚小怪

我依家好壞啊....啊！...啊！....我係全世界最壞既孩子啊啊啊！....

唔好啦 我post嗰d咁高汁

萊納

點解冇貝爾托特㗎

一早應該熄啦

細兵長好可愛

有冇同我一樣寧願艾倫自己一個都唔想佢最後係mikasa一齊但我只係覺得唔襯

呢圖對我已經好衝擊

係 我老公細個真係好可愛

我覺得ok wo

強姦你個夢

艾撚唔會要mikasa守寡啦

屎眼巴有多樣撚人工具

同levi一齊

認真答 佢得返咁短命 應該都同唔到邊個一齊

仲有jean做備胎

啊 ! ! ! 好反叛啊

屌hi錯負皮
兵長細個有得添飯究竟可以高多幾cm

是但啦，唔覺得艾倫會有明顯嘅感情線結局

生仔都來得切嘅

呢張正喎

佢奶緊面上啲血？

高過超巨

你岩但唔知牙創會唔會又摑我地

哩件袍用力一扯就裸體

佢係唔係都摑我地嘅，等下禮拜又撚

你頂得順咁勁

唔認為呢套嘢有幾多個角色最後可以有good end

嗰個年代邊有呢樣嘢

你地意志太薄弱

三爺

呢樣野冇所謂啦

可能真係同創哥所希望既一樣 痛到一世都記得

本身萊納胸大

而家已經痛仲要集集睇動畫

咁咪好，分分鐘可以做21世紀嘅EVA

都唔係大到成個rion掛不過都算佢張圖係冇左鬚既

呢張大到要戴bra

真就算已經翻睇左無數次漫畫 動畫依然好多位睇到好沉重

不過照結局草圖嚟睇個結局應該唔會完全冇希望嘅

未試過追漫畫要咁辛苦

哦～原來係n 年後

完全自虐明知翻睇都會喊都依然會翻睇 虐完個人好似發洩完咁

其實我睇巨人又冇話咩心痛過
係阿明自焚有少少

so far都未洗食胃藥
但有預感結局九成胃痛

咁你覺得咁樣嘅體驗點？

真 我睇暗殺教室喊得仲勁

主角成長夥伴 乜有人會信佢可以咁樣死

可能因為巨人唔係一套煽情嘅動漫

佢死唔死唔係重點
係佢用自己意志自己計劃引超巨燒死自己果下

係囉 可能係咁諗所以我冇咩野
反而佢令到艾倫真心思考以前既自己同獨白個段我好心痛 好似身邊人準備要離開先令到自己開竅同後悔

如果整撚死米卡沙
艾撚抱住佢喊
唔知你地會有幾多人喊

唔係煽情 但世界是殘酷呢句真係好中有時睇到好無奈同難以啟齒既感覺就會覺得好委屈同沉重

唔敢睇呢幕 好驚會成真

暗殺教室必睇

真係夠膽派飯盒畀三笠呢幕都會好催淚好經典

我想喊就會拎返尾幾集出黎睇
逢睇必喊 個ed入得靚到

佢話交低夢想比艾撚，叫佢去睇海
反而團長最後演講我冇喊，係覺得勁型

通常我痛係啲開心位，即係越溫馨越痛

呢樣先係我睇巨人成日經歷到嘅感覺

全世界用到爛既催淚套路-死女主

睇咗漫畫，睇到好似差唔多收尾，聽講殺老師都係要被殺，我就唔敢睇落去

班內打仗好正，動畫反而未睇

係 光復maria之牆前一晚食肉
艾倫同光頭仔講原來只係過咗4個月好心痛

我都係咁諗，尤其係聽緊巨人青春高校嘅op嗰陣

死埋阿卡曼就滅絕啦

要睇
最後殺老師都係要死但係死得好靚
絕對冇爛尾

Sasha冇肉食

仲有我老公

我都計唔度只係4個月 連佢地一齊食肉嘈交我都覺得好痛，因為跟住成班人死晒得番佢地嗰枱

曲線劇透啊？

睇動畫會唔會好啲，我以前係朋友追開，我跟住一齊追嚟睇一本本漫畫，太耐都唔係幾記得

嗰啲日常畫面真係好短暫

睇動畫啦
兩季

我冇睇過漫畫 動畫值得一睇

見Netflix 有，等我開番

仲有排少第四季p2我都未睇完

無所謂 唔好睇真人版就得

排少就真係直接睇漫畫啦
動畫第4季真係冇睇漫畫絕對係運動番神作

漫畫睇晒喇，真係勁正

第四季啲人樣睇到我笑

我想像唔到業同渚真人係點既樣

辣殺左好多
完全冇曬頭三季嗰種激動同熱血

業好似係菅田將輝

係動畫問題
漫畫好正架睇漫畫啦

我好似記得嗰時睇過海報，其中一個演員係幪面超人W

笑咗

啲頭一望高好似斷頸咁

production挨豬都唔知jm9跌晒watt
明明係一哥嚟
睇到對佢哋啲出品冇晒信心

我今個星期冇巨人都係去睇返暗殺教室

仲有兵長喎

排少邊間做？崩成咁

Production IG
但今季好多批咗比支那做
依集係第15集，成集比咗支那做
係最離譜最崩嘅一集

ig都柒埋
一級作畫係咪得返ufo骨同京呢三間…

奇行種

睇 log horizon la

睇過 第8集就瞓著咗

城惠

咁你睇巨人第三季咪瞓咗好多集

冇wor反而 巨人金睛火眼兩日睇哂3季

其實進擊的巨人雖然重心重來都唔在於感情或者係一般嘅人倫關係，感情戲所佔嘅比例都唔算多（唔似某啲感情戲泛濫嘅動漫囉），但係一去到感情戲或者日常畫面，感受都係好深刻，例如話第二季第8集阿敏，三笠同漢尼斯一齊傾關於童年回憶嗰段真係感受到嗰陣淡淡嘅哀傷

係邊度搵㗎？

Madhouse mappa wit

轉左時間凌晨3點播?

終於捱過左一個星期

第八集

最心痛係作者解釋兵長揸杯方法嗰度

最心痛應該係下下下集DLLM

其實咁咪仲污糟

兵長？

佢都唔係因為潔癖先咁揸杯

係咩

好似係因為唔想隻杯跌爛

仲以為有新一集

關於里維兵長的茶杯拿法：

「是的，希望哪天有機會可以畫出來，里維小時候在貧民區那樣的地方過著貧困的生活，
十分憧憬整潔優雅的生活，好不容易非常想要的紅茶和茶具組到手了，
太好了！正想著可以喝了。。。握住茶杯把手的瞬間

把手掉了

摔破了杯子，於是造成了心理創傷

導致之後茶杯都不拿把手的部份……」

之後係最精彩的位置之一

請睇第一頁

骨的一拳超人第二季 咪又係

一拳第二季唔係轉左製作公司咩？

咩料
條頸要斷咁

我記得係JC做第二季

同埋仲有David production, cloverworks, Studio Pierrot呢啲？

一拳第2季係jc
骨點會做到咁

支那公司畫到咁

cloverworks

studio pierrot 都係普通姐，睇下喰種
全員惡玉係靚但故事都係麻麻

仲有1個星期

睇返第二季ed真係好神

冇巨人既星期一好blue

屌

好掛住艾x美

幾集都冇米卡沙

操到男人咁
希望下集你唔會一死

見親到有d想笑

無熟肉

睇吓第一頁

翻睇第4集止吓癮先

睇吓萊納算啦

重睇呢一幕 加埋個ed 啲眼淚標出嚟

重溫多幾次小戰士既溫馨日常先

我就係1點0幾分睇見唔到有

邊道係

衝擊都好正

打錯
邊首係先啱

第一首
已經超出第二季ed一倍

突然覺得活著真好

第一頁咪寫住.....
2021年1月3號 會停播
日本過年

咁似nanaba既

認錯公司

大佬唔好咁癲

今日係咪冇？
Viu仲未有更新

等多陣

就返日本果邊凌晨3點先有

停更咪唔好推lor
一係就重睇一至三季分享下新發現/感受
係要冇野又要搵野講仲要搵啲唔關事嘅

下年紅白呢首唱live會點

加多個AV版

上到先算

諗下皮克變身咁樣幫你含

隊band下年有冇機會上紅白發癲

以主唱既前科都真係難

仲咩過完新年播放時間全部推後咗

唔關事，佢個網係咁寫
之前頭4集都係寫依個時間，但照樣12點2做

仲諗緊個播嗰個時間俾邊個睇

深田變成咁既樣幫你含你要唔要先？

正常野玩多咗
都想試下新異野

放送事故
冇人會再記得宇多田光

CDTV比較有機會

正呢

有冇諗過買台灣東立電子單行本

咁開蓋玩啦

慢慢黎
引人入歧途唔可以急

正氣嘢嚟

咩意思

頭頂個蓋

唔好知

好想知

有d野唔睇好過

為你好

條頸咁都無斷

第五集幾時出？唔係逢星期日/一咩？

下個禮拜

又係寒蟬梗？

唔係
係寒蟬po既人都異變哂
你係咪想知？

睇落去就知

祝你好運

點解今個星期取消左

日本新年呀
全部動畫都停

睇你答都辛苦

唔係

直接無視算啦 班友開口就問

應該今個post開post嗰時寫係title

人地少接觸開動漫資訊姐
甚至因為巨人先接觸
唔洗咁對人
反正個post變晒小圈子痴晒線
有正常人入黎咪幾好
吹咁多水又ok
人地問野都係一句姐

1個人問1句冇乜所謂
但100個人問100句就煩㗎啦

真
大家都係巨人fans

你估冇人覺得呢邊吹咁多水 po埋gay圖煩
見仁見智啦 靠大家互相遷就
要無視自己無視就得 唔洗講埋出黎畀人感覺要對立咁
亞洲圈熱度弱過歐美咁多 要炒番熱好睇平時大家從細微位做起
難得有新人入坑咪多d寬容 大家都係識貨之人 又唔係劇透/ 特登引戰
叫樓主置頂/下個post topic講定啦

請問這裡是gay post嗎

不是
大家都係講下笑玩下

想嘔了

gif巴咁快手

整左好耐 次次都用得著

萬用gif
結果琴晚post既圖全部變哂屎眼巴彈藥

唔夠級數我唔會用的

今日VIUTV無第5集?

要上日本果啲網
Viu會遲一個星期

不如我直接拎Youtube fans made既第5集出黎算

搵唔返萊納坐艾蓮大髀改圖

求圖

就嚟變gay post
停手

冇事原來動畫po嚟
走先

今個禮拜停播
趁機砌埋新買今季嗰副1000塊佢

幾錢，邊到買？

上網買 日本amazon 好似三千幾yen

屌咁都有lore

我係日拍見到 300 HKD左右

呢個鬼佬cover OP都幾正

呢條友算係cover界第一人啦

仲未有第5集既

聽朝睇下

下集會講

佢話country
有Taiwan, Hong Kong
又要比支那人話辱華

一本幾錢

支那係咪連spotify都用唔到？

Mark低先

10蚊港紙

我搞咗兩日先搵到

第三季老豆回憶艾人要喺收容區生活已經好明顯係影射緊jews啦

啱啱睇到第三季part2
有樣嘢唔明想問下
點解艾倫第一次變身個陣
比巨人食左但點解冇比個巨人吞食佢既巨人之力反而係佢變巨人？
定呢個係伏筆後面會有講？

同埋電子版冇質感

阿叔巨人冇吸收到艾倫嘅脊髓液

哦咁簡單㗎炸
唔該晒ching既解答

呢個珍

如果艾撚真係俾人食咗嘅話

意思係個阿叔變左主角？

收到風
得16集

故事教訓我地食野要咬唔好就咁吞
會消化唔到

睇吓第一頁q&a

屌拿星 佢段野fake 鳩我
又講咩first volume 原來係first part 嘅first volume

夠膽死鬧佢地 Noko應該會大大力屌鳩返支那人

等咗成個禮拜先知今個星期停播仲好期待個所謂演講會變成點

比你估到今個星期冇就唔係創哥啦

之前睇漫畫睇到百幾集 淨係睇咗第一季動畫
最近重睇動畫頭三季 好撚好睇
強烈建議淨係睇漫畫既睇埋動畫
有聲有配樂正好多

你應該去漫畫post講
依個post應該全部人都有睇動畫

隔離咒術都停撚埋成個星期乜都無得睇

今個禮拜停播，下個禮拜先有

香港係咪冇東立㗎？

咪等多一個禮拜囉 又唔會冇咗

出面勁多post吹奏巨人 好煩

個人覺得漫畫正d
不過動畫都期待

我就係唔想班公廁狗
之後班巨人hater就出黎

我見到兩樣都反感

要推新人落坑一早推到啦
唔少冇睇動漫女飯 都係我當初推巨人比佢地睇

雖然唔知佢地仲有冇追，但佢地個陣睇到好迷

最衰WIT搞佢套廢甲車城

其實完咗先吹仲好

巨人真係好好睇
巨人世一

巨人世界第一

咪撚吹奏啦

雖然未知結局
但係想真係不停吹奏巨人
好想忘記哂所有野由頭睇一次
想失憶

OK講下笑姐

唔緊要，巨人就係一套要你重頭睇一次先至滋味嘅動漫（唔似某啲速食漫畫咁）

真係好撚好睇
已經睇唔落其他作品

有生之年未必睇得翻一套咁正嘅動漫
仲要令我咁沉迷
好傷心 好快就完

完咗之後再由頭睇一次

我都會

巨人最終話定咗日期

擺喺漫畫post啦

動畫黨唔好㩒條link
啲圖劇透

係喎 sorry睇錯係漫畫post

大家唔好入link 我出錯post 入面有少少圖透

冇巨人
人生有咩意義

4月

依家咩意思先

意義就係等下星期巨人

你個表情
Gay

其實懷疑創哥都少少gay

創哥係吸引女飯

萊納b

那一天，牛牛終於回想起被人類支配的恐懼

有冇人可以解答吓 其實係Eren老豆Grisha年代嘅馬萊知唔知進擊巨人之力去左邊？ （我地讀者就梗係知係梟身上）

咁馬萊冇諗過搵返進擊之力出黎？

唔知
揾唔到

搭單問埋 邊度有得買巨人公仔？講緊係進擊巨人呀 鎧巨人呀 嘅模型 唔係eren mikasa果啲

想放一舊係屋企

我啱啱睇返係有
不過好似更新得好慢

googleplay都有

Figure?

呢套嘢根本每睇一次都會發現到新嘢每句對白認真啲諗下原來係所有嘢都有關聯

咁你仲想唔想睇海

無錯，睇返第二季動畫有條友既回憶無端端俾人鬧講野好奇怪，原來又係伏筆來

第5集可以邊道睇?
VIUTV 無嘅

#1底

之前話138完既炒晒車
不過仲有四集都好 得返三集既話應該會有啲趕

#951啲漫畫封面算唔算劇透

動畫黨睇唔出啲咩既

邊條友

係啊，我之前都係黃VIU睇
但係我見唔到有第5集

係咪剩係我問題?

你睇清楚#1底講咩先

睇完都唔知你講緊邊幕

睇到了 眼殘自膠

有冇人知邊度有得買巨人DVD有埋中文字幕

知唔知咩網有齊巨人啲ova？

櫻花好似係

第二季邊度有佢啲回憶

佢返去佢條村嗰陣？

同老豆講野嗰度？

哦我終於明佢想講乜

動畫有做出黎？？

係咪因為進巨要完，啲人就開始睇番，出面多咗巨人po嘅

鄉下話？

加密咪得 講到1999冇人明

咁我地過隔離post傾

係咪今日出第五集

＃1底

第五集link

Thx

屌 我屌

我屌你老母

零劇透

巨人喺日本嗰邊冇乜人睇 討論咗一排之後決定腰斬

尤彌爾之神終於創造咗一個冇劇透既post

唔好臨天光賴尿

大家都好生性 感動

助攻1001

關我哋香港撚事